23900沽左，你問我答

1月前會見205附近

2020年一月？

留名

留名先

當收息都抵玩啦

又黎

環保post

max stock level

幫大家推個大時代出黎

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。